Event: Acces General Expoziție | Întâlniri. Sau cum se naște o lume nouă
Category: Exhibition
Description: Expoziție emoționantă deschisă publicului.
Target Audience: General.
Date: 2025-10-31 00:00
Location: La Mița Biciclista Stabiliment Creativ
Cost: Free / Check Link
Source: https://www.iabilet.ro/bilete-acces-general-expozitie-intalniri-sau-cum-se-naste-o-lume-noua-117599/

------------------------------------------------

Event: Vizită Ghidată Expoziție | Întâlniri. Sau cum se naște o lume nouă
Category: Exhibition
Description: Vizită ghidată la expoziția emoționantă.
Target Audience: General.
Date: 2025-10-31 00:00
Location: La Mița Biciclista Stabiliment Creativ
Cost: Free / Check Link
Source: https://www.iabilet.ro/bilete-vizita-ghidata-expozitie-intalniri-sau-cum-se-naste-o-lume-noua-117601/

------------------------------------------------

Event: Winter cult & Chaos weekend - Magie gotică, comedie cult și Crăciun alternativ
Category: Party
Description: Magia iernii cu emoție și fantezie.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-05 00:00
Location: Cinema Europa
Cost: 15 RON
Source: https://www.iabilet.ro/bilete-winter-cult-chaos-weekend-magie-gotica-comedie-cult-si-craciun-alternativ-114822/

------------------------------------------------

Event: Balkanique Party • Heavy Yard
Category: Party
Description: Energia pură a tehnomanelelor.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-06 00:00
Location: Heavy Yard
Cost: 53 RON
Source: https://www.iabilet.ro/bilete-balkanique-party-o-heavy-yard-119653/

------------------------------------------------

Event: Cosmin Lupuand friends | Concert acustic exclusiv - piese noi in premiera
Category: Concert
Description: Concert acustic cu piese noi.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-06 00:00
Location: Encore
Cost: 53 RON
Source: https://www.iabilet.ro/bilete-cosmin-lupu-and-friends-concert-acustic-exclusiv-piese-noi-in-premiera-118902/

------------------------------------------------

Event: Petrecerea de Craciun a lui Pettson si Findus
Category: Theater
Description: Spectacol dedicat sărbătorilor.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-06 00:00
Location: Teatrul Coquette
Cost: Free / Check Link
Source: https://www.iabilet.ro/bilete-petrecerea-de-craciun-a-lui-pettson-si-findus-118469/

------------------------------------------------

Event: Augustin - Magicianul Copiilor
Category: Theater
Description: Spectacol plin de zâmbete pentru copii.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-06 00:00
Location: Sala Gloria
Cost: Free / Check Link
Source: https://www.iabilet.ro/bilete-augustin-magicianul-copiilor-119003/

------------------------------------------------

Event: Aventurile lui Pingolino - teatru pentru copii
Category: Theater
Description: Poveste despre prietenia dintre Pingolino și Tigruțul.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-06 00:00
Location: La Mama - Clubul Țăranului
Cost: Free / Check Link
Source: https://www.iabilet.ro/bilete-aventurile-lui-pingolino-teatru-pentru-copii-clubul-taranului-la-mama-116357/

------------------------------------------------

Event: LumiLand - Miracol de Crǎciun - Petrecerea Spiriduşilor LumiLunzi
Category: Theater
Description: Petrecerea Spiriduşilor în Ajunul Crăciunului.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-06 00:00
Location: Lumiland - Teatru pentru copii
Cost: Free / Check Link
Source: https://www.iabilet.ro/bilete-lumiland-miracol-de-craciun-petrecerea-spiridusilor-lumilunzi-119423/

------------------------------------------------

Event: PATT - Coregraful Ateez @ Dance Workshop
Category: Workshop
Description: Workshop cu coregraful PATT.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-06 00:00
Location: Challenge Arts
Cost: Free / Check Link
Source: https://www.iabilet.ro/bilete-patt-coregraful-ateez-dance-workshop-117745/

------------------------------------------------

Event: Visul unei nopti de vara
Category: Theater
Description: Producție a Companiei de Teatru Concordia.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-06 00:00
Location: Sala Gloria
Cost: Free / Check Link
Source: https://www.iabilet.ro/bilete-visul-unei-nopti-de-vara-118710/

------------------------------------------------

Event: The Fool: English Stand-up comedy: Ric Diez- PUNISHED
Category: Comedy
Description: Stand-up comedy cu Ric Diez.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-06 00:00
Location: The Fool
Cost: Free / Check Link
Source: https://www.iabilet.ro/bilete-the-fool-english-stand-up-comedy-ric-diez-punished-116126/

------------------------------------------------

Event: Stand-up cu Cristi Popesco, Toma, Sorin Pârcălab și Ioana Luiza la ComicsClub!
Category: Comedy
Description: Seară de stand-up comedy.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-06 00:00
Location: Comics Club
Cost: Free / Check Link
Source: https://www.iabilet.ro/bilete-stand-up-cu-cristi-popesco-toma-sorin-parcalab-si-ioana-luiza-la-comicsclub-119256/

------------------------------------------------

Event: Țup, imposibil e doar un cuvânt
Category: Theater
Description: Poveste emoționantă pentru copii.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-06 00:00
Location: Centrul Independent pentru Arta Animatiei
Cost: Free / Check Link
Source: https://www.iabilet.ro/bilete-tup-imposibil-e-doar-un-cuvant-119123/

------------------------------------------------

Event: Femei bune pentru bărbați nebuni
Category: Theater
Description: Spectacol despre alegeri stângace.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-06 00:00
Location: Teatrul Rosu
Cost: Free / Check Link
Source: https://www.iabilet.ro/bilete-femei-bune-pentru-barbati-nebuni-117737/

------------------------------------------------

Event: LumiLand - Povestea Renilor lui Moș Crăciun + Petrecerea Spiriduşilor LumiLunzi
Category: Theater
Description: Tradiția continuă în LumiLand.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-06 00:00
Location: Lumiland - Teatru pentru copii
Cost: Free / Check Link
Source: https://www.iabilet.ro/bilete-lumiland-povestea-renilor-lui-mos-craciun-petrecerea-spiridusilor-lumilunzi-119432/

------------------------------------------------

Event: Stand-up Comedy cu Teo, Costel, Mihai Bobonete - Gabi Dumitriu la Club 99
Category: Comedy
Description: Seară de stand-up comedy.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-06 00:00
Location: Club 99
Cost: Free / Check Link
Source: https://www.iabilet.ro/bilete-stand-up-comedy-cu-teo-costel-mihai-bobonete-gabi-dumitriu-la-club-99-119637/

------------------------------------------------

Event: Oscar@ Apa & Stefan III - 5 Years
Category: Concert
Description: Sărbătorim 5 ani de la lansarea albumelor.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-06 00:00
Location: Arenele Romane
Cost: Free / Check Link
Source: https://www.iabilet.ro/bilete-oscar-apa-stefan-iii-5-years-117758/

------------------------------------------------

Event: Baschet: CSA Steaua Sharks – CSM Tg. Jiu
Category: Sports
Description: Meci intens din Etapa a9-a a Cupei României.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-06 00:00
Location: Sala de Sport "Mihai Viteazul"
Cost: Free / Check Link
Source: https://www.iabilet.ro/bilete-baschet-csa-steaua-sharks-csm-tg-jiu-119944/

------------------------------------------------

Event: Crăciunul lui Nicholas
Category: Theater
Description: Ediția a IV-a a Crăciunului lui Nicholas.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-06 00:00
Location: Sala Dalles
Cost: Free / Check Link
Source: https://www.iabilet.ro/bilete-craciunul-lui-nicholas-114571/

------------------------------------------------

Event: Alifantis & FragileBand – Poveste de iarnă – Un concert de Moș Niculae
Category: Concert
Description: Concert de Moș Niculae.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-06 00:00
Location: Teatrul National Bucuresti
Cost: Free / Check Link
Source: https://www.iabilet.ro/bilete-alifantis-fragileband-poveste-de-iarna-un-concert-de-mos-niculae-116752/

------------------------------------------------

Event: Sindrofia Mahamourn nr. 10 cu Panseluța și Sorin
Category: Party
Description: Seară de distracție cu Mahamour.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-06 19:00
Location: True Club
Cost: Free / Check Link
Source: https://www.iabilet.ro/bilete-sindrofia-mahamour-nr-10-cu-panseluta-si-sorin-118753/

------------------------------------------------

Event: Magia unei chitare. Recital Maxim Belciug
Category: Concert
Description: Recital extraordinar de chitară.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-06 00:00
Location: Teatrul Coquette
Cost: Free / Check Link
Source: https://www.iabilet.ro/bilete-magia-unei-chitare-recital-maxim-belciug-119488/

------------------------------------------------

Event: Cei trei purceluşi
Category: Theater
Description: Children's theater performance.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-06 10:00
Location: Teatrul Țăndărică
Cost: Free / Check Link
Source: https://zilesinopti.ro/evenimente/cei-trei-purcelusi-teatrul-tandarica/

------------------------------------------------

Event: Alertă în Laponia
Category: Theater
Description: Children's theater performance.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-06 11:00
Location: Teatrul Ion Creangă
Cost: Free / Check Link
Source: https://zilesinopti.ro/evenimente/alerta-in-laponia/

------------------------------------------------

Event: Zaharașka și zăpada uitată
Category: Theater
Description: Children's theater performance.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-06 12:00
Location: Teatrul de Artă
Cost: Free / Check Link
Source: https://zilesinopti.ro/evenimente/zaharaska-si-zapada-uitata-teatrul-de-arta/

------------------------------------------------

Event: Închide ochii și ai să vezi mai bine
Category: Theater
Description: Theater performance.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-06 12:00
Location: Teatrul de Comedie
Cost: Free / Check Link
Source: https://zilesinopti.ro/evenimente/inchide-ochii-si-ai-sa-vezi-mai-bine-3/

------------------------------------------------

Event: Cei trei purceluşi
Category: Theater
Description: Children's theater performance.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-06 12:00
Location: Teatrul Țăndărică
Cost: Free / Check Link
Source: https://zilesinopti.ro/evenimente/cei-trei-purcelusi-teatrul-tandarica-a-doua-reprezentatie/

------------------------------------------------

Event: Visul unei nopți de vară
Category: Theater
Description: Theater performance.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-06 16:00
Location: Sala Gloria
Cost: Free / Check Link
Source: https://zilesinopti.ro/evenimente/visul-unei-nopti-de-vara-sala-gloria/

------------------------------------------------

Event: Închide ochii și ai să vezi mai bine
Category: Theater
Description: Theater performance.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-06 16:00
Location: Teatrul de Comedie
Cost: Free / Check Link
Source: https://zilesinopti.ro/evenimente/inchide-ochii-si-ai-sa-vezi-mai-bine-2-2/

------------------------------------------------

Event: Femei bune pentru bărbați nebuni
Category: Theater
Description: Theater performance.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-06 16:30
Location: Teatrul Roșu
Cost: Free / Check Link
Source: https://zilesinopti.ro/evenimente/femei-bune-pentru-barbati-nebuni-3/

------------------------------------------------

Event: Milionul, nepoatele și milionara (Ken Ludwig)
Category: Theater
Description: Theater performance.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-06 18:00
Location: Teatrul Elisabeta
Cost: Free / Check Link
Source: https://zilesinopti.ro/evenimente/milionul-nepoatele-si-milionara/

------------------------------------------------

Event: Peter Pan
Category: Theater
Description: Children's theater performance.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-06 18:00
Location: Teatrul Ion Creangă
Cost: Free / Check Link
Source: https://zilesinopti.ro/evenimente/peter-pan-teatrul-ion-creanga/

------------------------------------------------

Event: Contagious Joy
Category: Performance
Description: Dance performance for Parkinson.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-06 11:30
Location: Centrul Naţional al Dansului
Cost: Free / Check Link
Source: https://zilesinopti.ro/evenimente/contagious-joy-cndb/

------------------------------------------------

Event: Magitot sunt eu
Category: Junior
Description: Children's theater performance.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-06 17:00
Location: Teatrul Dramaturgilor Români
Cost: Free / Check Link
Source: https://zilesinopti.ro/evenimente/magitot-sunt-eu-teatrul-dramaturgilor-romani/

------------------------------------------------

Event: Spărgătorul de nuci
Category: Ballet
Description: Ballet performance.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-06 18:30
Location: Opera Națională București
Cost: Free / Check Link
Source: https://zilesinopti.ro/evenimente/spargatorul-de-nuci-opera-nationala/

------------------------------------------------

Event: Jazzy Saturday de Sf. Nicolae cu Jazz Trio
Category: Concert
Description: Jazz concert.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-06 15:00
Location: Berăria H
Cost: Free / Check Link
Source: https://zilesinopti.ro/evenimente/jazzy-saturday-de-sf-nicolae-cu-jazz-trio-beraria-h/

------------------------------------------------

Event: Oscar | Apa & Stefan III – 5 Years
Category: Concert
Description: Anniversary concert.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-06 18:00
Location: Arenele Romane
Cost: Free / Check Link
Source: https://zilesinopti.ro/evenimente/oscar-apa-stefan-iii-5-years-arenele-romane/

------------------------------------------------

Event: Crăciunul lui Nicholas
Category: Concert
Description: Christmas concert.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-06 18:30
Location: Sala Dalles
Cost: Free / Check Link
Source: https://zilesinopti.ro/evenimente/craciunul-lui-nicholas-sala-dalles-2/

------------------------------------------------

Event: Mahamour
Category: Concert
Description: Live concert.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-06 19:00
Location: True Club
Cost: Free / Check Link
Source: https://zilesinopti.ro/evenimente/mahamour-true-club-2/

------------------------------------------------

Event: Recital de pian la patru mâini
Category: Concert
Description: Piano recital.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-06 19:00
Location: Ateneul Român
Cost: Free / Check Link
Source: https://zilesinopti.ro/evenimente/recital-de-pian-la-patru-maini-ateneul-roman-2/

------------------------------------------------

Event: Alifantis & FragileBand – Poveste de iarnă
Category: Concert
Description: Winter concert.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-06 19:00
Location: TNB
Cost: Free / Check Link
Source: https://zilesinopti.ro/evenimente/alifantis-fragileband-poveste-de-iarna-un-concert-de-mos-niculae-tnb-2/

------------------------------------------------

Event: Concerte extraordinare de Crăciun
Category: Concert
Description: Christmas concert.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-06 19:00
Location: Sala Radio
Cost: Free / Check Link
Source: https://zilesinopti.ro/evenimente/concerte-extraordinare-de-craciun-sala-radio/

------------------------------------------------

Event: Festive Afternoon Tea
Category: Culinary
Description: Afternoon tea event.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-06 15:00
Location: The Marmorosch
Cost: Free / Check Link
Source: https://zilesinopti.ro/evenimente/festive-afternoon-tea-the-marmorosch/

------------------------------------------------

Event: Le Festivithé
Category: Culinary
Description: Culinary event.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-06 15:00
Location: L’Atelier Relais & Chateaux
Cost: Free / Check Link
Source: https://zilesinopti.ro/evenimente/le-festivithe-latelier-relais-chateaux/

------------------------------------------------

Event: The Iceball Kiki
Category: Party
Description: Party event.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-06 19:30
Location: Control Club
Cost: Free / Check Link
Source: https://zilesinopti.ro/evenimente/the-iceball-kiki-control-club/

------------------------------------------------

Event: Emo Reunion 2 Year Anniversary + Surprise Live Act
Category: Party
Description: Anniversary party.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-06 20:00
Location: Quantic
Cost: Free / Check Link
Source: https://zilesinopti.ro/evenimente/emo-reunion-2-year-anniversary/

------------------------------------------------

Event: Laidback feat. Vlad Dobrescu (DJ Set)
Category: Party
Description: DJ set event.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-06 20:30
Location: Random Space
Cost: Free / Check Link
Source: https://zilesinopti.ro/evenimente/laidback-feat-vlad-dobrescu-dj-set/

------------------------------------------------

Event: Hongdae Party: Christmas Edition
Category: Party
Description: Christmas party.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-06 22:00
Location: Club Mono
Cost: Free / Check Link
Source: https://zilesinopti.ro/evenimente/hongdae-party-christmas-edition/

------------------------------------------------

Event: Teddybear x 13th Years Anniversary
Category: Party
Description: Anniversary party.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-06 22:00
Location: Guava
Cost: Free / Check Link
Source: https://zilesinopti.ro/evenimente/teddybear-anniversary-guava/

------------------------------------------------

Event: PW • Ivan Smagghe, Paul Popa
Category: Party
Description: DJ event.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-06 22:00
Location: Platforma Wolff
Cost: Free / Check Link
Source: https://zilesinopti.ro/evenimente/ivan-smagghe-paul-popa/

------------------------------------------------

Event: Dirty Disco w/ Eugen Rădescu
Category: Party
Description: Party event.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-06 23:00
Location: Control Club
Cost: Free / Check Link
Source: https://zilesinopti.ro/evenimente/dirty-disco-w-eugen-radescu-control-club-2/

------------------------------------------------

Event: Tărâmul de Gheață
Category: Fair
Description: Ice-themed fair.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-06 10:00
Location: Parcul Lumea Copiilor
Cost: Free / Check Link
Source: https://zilesinopti.ro/evenimente/taramul-de-gheata2025/

------------------------------------------------

Event: Târgul de Crăciun București
Category: Fair
Description: Christmas fair.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-06 10:00
Location: Piața Constituției
Cost: Free / Check Link
Source: https://zilesinopti.ro/evenimente/targul-de-craciun-bucuresti-2025/

------------------------------------------------

Event: Crăciunul Nordului
Category: Fair
Description: Christmas fair.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-06 10:00
Location: Romexpo
Cost: Free / Check Link
Source: https://zilesinopti.ro/evenimente/craciunul-nordului-romexpo-2025/

------------------------------------------------

Event: Poveste de Crăciun
Category: Fair
Description: Christmas story event.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-06 10:00
Location: Opera Comică pentru Copii
Cost: Free / Check Link
Source: https://zilesinopti.ro/evenimente/poveste-de-craciun-2025/

------------------------------------------------

Event: Tombola de Crăciun
Category: Other
Description: Christmas raffle event.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-06 10:00
Location: Veranda Mall
Cost: Free / Check Link
Source: https://zilesinopti.ro/evenimente/tombola-de-craciun-veranda-mall/

------------------------------------------------

Event: West Side Christmas Market
Category: Fair
Description: Christmas market.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-06 11:00
Location: Parcul Drumul Taberei
Cost: Free / Check Link
Source: https://zilesinopti.ro/evenimente/west-side-christmas-market-2025/

------------------------------------------------

Event: Winter Wonderland
Category: Fair
Description: Winter-themed fair.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-06 11:00
Location: Piața Alba Iulia
Cost: Free / Check Link
Source: https://zilesinopti.ro/evenimente/winter-wonderland-piata-alba-iulia/

------------------------------------------------

Event: Atelier de artă și tur ghidat pentru copii!
Category: Workshop
Description: Art workshop for children.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-06 12:00
Location: Art Safari
Cost: Free / Check Link
Source: https://zilesinopti.ro/evenimente/atelier-de-arta-si-tur-ghidat-pentru-copii/

------------------------------------------------

Event: Bucharest Downtown Christmas Market
Category: Fair
Description: Christmas market.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-06 12:00
Location: Piața Universității
Cost: Free / Check Link
Source: https://zilesinopti.ro/evenimente/bucharest-downtown-christmas-market/

------------------------------------------------

Event: Aventurile lui Apolodor
Category: Theater
Description: A theatrical performance for children.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-07 11:00
Location: Muzeul National Tehnic Prof. ing. Dimitrie Leonida - Teatrul Vasilache
Cost: Free / Check Link
Source: https://ticketstore.ro/ro/bilete/10576/aventurile-lui-apolodor

------------------------------------------------

Event: Iubire dublu distilata
Category: Theater
Description: A romantic comedy play.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-07 16:30
Location: Teatrul Rosu - Str. Baratiei 31
Cost: Free / Check Link
Source: https://ticketstore.ro/ro/bilete/10229/iubire-dublu-distilata

------------------------------------------------

Event: ROMEO SI JULIETA
Category: Theater
Description: A classic love story performance.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-07 18:00
Location: Teatrul National de Opereta si Musical Ion Dacian
Cost: Free / Check Link
Source: https://ticketstore.ro/ro/bilete/9261/romeo-si-julieta

------------------------------------------------

Event: The Brainstorm - Partea II
Category: Theater
Description: A thought-provoking theatrical performance.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-07 19:00
Location: Sala Luceafarul
Cost: Free / Check Link
Source: https://ticketstore.ro/ro/bilete/10500/the-brainstorm-partea-ii-sala-luceafarul

------------------------------------------------

Event: SEX MOTEL
Category: Theater
Description: A comedic play exploring relationships.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-07 19:00
Location: Muzeul National Tehnic Prof. ing. Dimitrie Leonida - Teatrul Vasilache
Cost: Free / Check Link
Source: https://ticketstore.ro/ro/bilete/10200/sex-motel

------------------------------------------------

Event: STEFAN BANICA - CONCERT EXTRAORDINAR DE CRACIUN 2025
Category: Concert
Description: A special Christmas concert.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-07 19:30
Location: Sala Palatului
Cost: Free / Check Link
Source: https://ticketstore.ro/ro/bilete/9600/stefan-banica-concert-extraordinar-de-craciun-2025

------------------------------------------------

Event: Divort in ziua nuntii
Category: Theater
Description: A comedic take on marriage.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-07 19:30
Location: Teatrul Rosu - Str. Baratiei 31
Cost: Free / Check Link
Source: https://ticketstore.ro/ro/bilete/10230/divort-in-ziua-nuntii

------------------------------------------------

Event: REMEMBER CLASSY HITS
Category: Concert
Description: A concert featuring classic hits.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-08 19:00
Location: Sala Palatului
Cost: Free / Check Link
Source: https://ticketstore.ro/ro/bilete/9938/remember-classy-hits-sala-palatului

------------------------------------------------

Event: Un barbat si mai multe femei
Category: Theater
Description: A comedic exploration of relationships.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-08 19:30
Location: Sala Dalles
Cost: Free / Check Link
Source: https://ticketstore.ro/ro/bilete/10430/un-barbat-si-mai-multe-femei-sala-dalles

------------------------------------------------

Event: Platesc in avans
Category: Theater
Description: A humorous play about finances.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-08 20:00
Location: Sala Luceafarul
Cost: Free / Check Link
Source: https://ticketstore.ro/ro/bilete/10121/platesc-in-avans-sala-luceafarul

------------------------------------------------

Event: Tur cu ghid al Palatului Parlamentului
Category: Tour
Description: Guided tour of the Parliament Palace.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-09 11:00
Location: Palatul Parlamentului
Cost: 64 RON
Source: https://ticketstore.ro/ro/bilete/10393/tur-cu-ghid-al-palatului-parlamentului-9-17-decembrie-2025

------------------------------------------------

Event: Guided tour of the Parliament Palace
Category: Tour
Description: Another guided tour of the Parliament Palace.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-09 13:00
Location: Palatul Parlamentului
Cost: 64 RON
Source: https://ticketstore.ro/ro/bilete/10395/guided-tour-of-the-parliament-palace-9-17-decembrie-2025

------------------------------------------------

Event: O idee geniala
Category: Theater
Description: A clever theatrical performance.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-09 19:00
Location: Sala Luceafarul
Cost: Free / Check Link
Source: https://ticketstore.ro/ro/bilete/10513/o-idee-geniala-sala-luceafarul

------------------------------------------------

Event: Craciunul jucariilor
Category: Theater
Description: A Christmas-themed children's show.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-10 10:00
Location: Palatul National al Copiilor
Cost: Free / Check Link
Source: https://ticketstore.ro/ro/bilete/10432/craciunul-jucariilor-teatrul-muzical-ambasadorii

------------------------------------------------

Event: E MAGIE! De Craciun! - Concert Caritabil
Category: Concert
Description: A charity concert for Christmas.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-10 19:00
Location: Sala Luceafarul
Cost: Free / Check Link
Source: https://ticketstore.ro/ro/bilete/10409/e-magie-de-craciun-concert-caritabil

------------------------------------------------

Event: Fanteziile sotului meu
Category: Theater
Description: A comedic play about marriage.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-11 19:30
Location: Teatrul Rosu - Str. Baratiei 31
Cost: Free / Check Link
Source: https://ticketstore.ro/ro/bilete/10420/fanteziile-sotului-meu

------------------------------------------------

Event: INVITATIE LA VALS – Concert în paşi de dans
Category: Concert
Description: A dance concert invitation.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-12 19:00
Location: Teatrul Constantin Tanase - Sala Savoy
Cost: Free / Check Link
Source: https://ticketstore.ro/ro/bilete/9550/invitatie-la-vals-concert-n-pai-de-dans

------------------------------------------------

Event: Minciuna are picioare atat de lungi
Category: Theater
Description: A comedic play about lies.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-12 19:00
Location: Sala Luceafraul
Cost: Free / Check Link
Source: https://ticketstore.ro/ro/bilete/10498/minciuna-are-picioare-atat-de-lungi-sala-luceafraul

------------------------------------------------

Event: ANALIA SELIS CONCERT - TANGODISEEA INTERBELIC
Category: Concert
Description: A concert featuring tango music.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-12 19:00
Location: Gradina Alhambra
Cost: Free / Check Link
Source: https://ticketstore.ro/ro/bilete/10626/analia-selis-concert-tangodiseea-interbelic

------------------------------------------------

Event: Barbatul perfect defect
Category: Theater
Description: A comedic play about relationships.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-12 19:30
Location: Teatrul Rosu - Str. Baratiei 31
Cost: Free / Check Link
Source: https://ticketstore.ro/ro/bilete/10287/barbatul-perfect-defect

------------------------------------------------

Event: Cum a furat Grinch Craciunul
Category: Theater
Description: A Christmas-themed children's play.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-13 10:00
Location: Sala Gloria
Cost: Free / Check Link
Source: https://ticketstore.ro/ro/bilete/9886/cum-a-furat-grinch-craciunul-sala-gloria-ora-10-00

------------------------------------------------

Event: Craciunul jucariilor
Category: Theater
Description: A Christmas-themed children's show.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-13 11:00
Location: Palatul National al Copiilor - Sala Mica
Cost: Free / Check Link
Source: https://ticketstore.ro/ro/bilete/10187/craciunul-jucariilor-teatrul-muzical-ambasadorii

------------------------------------------------

Event: Cum a furat Grinch Craciunul
Category: Theater
Description: A Christmas-themed children's play.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-13 12:00
Location: Sala Gloria
Cost: Free / Check Link
Source: https://ticketstore.ro/ro/bilete/10438/cum-a-furat-grinch-craciunul-sala-gloria-ora-12-00

------------------------------------------------

Event: Cealalta sotie
Category: Theater
Description: A comedic play about relationships.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-13 16:30
Location: Teatrul Rosu - Str. Baratiei 31
Cost: Free / Check Link
Source: https://ticketstore.ro/ro/bilete/10422/cealalta-sotie

------------------------------------------------

Event: LILIACUL
Category: Theater
Description: A musical performance.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-13 18:00
Location: Teatrul National de Opereta si Musical Ion Dacian
Cost: Free / Check Link
Source: https://ticketstore.ro/ro/bilete/9262/liliacul

------------------------------------------------

Event: Intr-o frumoasa zi de vara
Category: Theater
Description: A theatrical performance.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-13 19:00
Location: Muzeul National Tehnic Prof. ing. Dimitrie Leonida - Teatrul Vasilache
Cost: Free / Check Link
Source: https://ticketstore.ro/ro/bilete/9985/intr-o-frumoasa-zi-de-vara

------------------------------------------------

Event: CINE L-A OTRAVIT PE TATICU?
Category: Theater
Description: A comedic mystery play.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-13 19:00
Location: Sala Luceafarul
Cost: Free / Check Link
Source: https://ticketstore.ro/ro/bilete/10390/cine-l-a-otravit-pe-taticu-sala-luceafarul

------------------------------------------------

Event: Burlac la 40 de ani
Category: Theater
Description: A comedic play about single life.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-13 19:30
Location: Teatrul Rosu - Str. Baratiei 31
Cost: Free / Check Link
Source: https://ticketstore.ro/ro/bilete/10421/burlac-la-40-de-ani

------------------------------------------------

Event: POVESTE DE IARNA
Category: Theater
Description: A winter-themed theatrical performance.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-14 10:30
Location: Sala Dalles
Cost: Free / Check Link
Source: https://ticketstore.ro/ro/bilete/10131/poveste-de-iarna-sala-dalles-ora-10-30

------------------------------------------------

Event: Craciunul jucariilor
Category: Theater
Description: A Christmas-themed children's show.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-14 11:00
Location: Palatul National al Copiilor - Sala Mica
Cost: Free / Check Link
Source: https://ticketstore.ro/ro/bilete/10188/craciunul-jucariilor-teatrul-muzical-ambasadorii

------------------------------------------------

Event: POVESTE DE IARNA
Category: Theater
Description: A winter-themed theatrical performance.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-14 12:00
Location: Sala Dalles
Cost: Free / Check Link
Source: https://ticketstore.ro/ro/bilete/10489/poveste-de-iarna-sala-dalles-ora-12-00

------------------------------------------------

Event: Marea abureala
Category: Theater
Description: A comedic play about misunderstandings.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-14 17:00
Location: Teatrul Rosu - Str. Baratiei 31
Cost: Free / Check Link
Source: https://ticketstore.ro/ro/bilete/10066/marea-abureala

------------------------------------------------

Event: Portretul lui Dorian Gray
Category: Theater
Description: A theatrical adaptation of a classic novel.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-14 18:00
Location: Mojo Music Club
Cost: Free / Check Link
Source: https://ticketstore.ro/ro/bilete/9538/portretul-lui-dorian-gray-mojo-music-club-bucuresti-14-decembrie-2025-18-00

------------------------------------------------

Event: LILIACUL
Category: Theater
Description: A musical performance.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-14 18:00
Location: Teatrul National de Opereta si Musical Ion Dacian
Cost: Free / Check Link
Source: https://ticketstore.ro/ro/bilete/9263/liliacul

------------------------------------------------

Event: When Violin Meets Guitar - METAVIVALDI
Category: Concert
Description: A musical concert featuring violin and guitar.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-14 19:00
Location: Gradina Alhambra
Cost: Free / Check Link
Source: https://ticketstore.ro/ro/bilete/10345/when-violin-meets-guitar-metavivaldi-bucuresti

------------------------------------------------

Event: The Brainstorm - Partea I
Category: Theater
Description: A thought-provoking theatrical performance.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-14 19:00
Location: Sala Luceafarul
Cost: Free / Check Link
Source: https://ticketstore.ro/ro/bilete/10503/the-brainstorm-partea-i-sala-luceafarul

------------------------------------------------

Event: Infidelii
Category: Theater
Description: A comedic play about infidelity.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-14 19:30
Location: Teatrul Rosu - Str. Baratiei 31
Cost: Free / Check Link
Source: https://ticketstore.ro/ro/bilete/10302/infidelii

------------------------------------------------

Event: Bambi – Povestea padurii
Category: Theater
Description: A children's play based on a classic story.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-15 10:00
Location: Palatul National al Copiilor
Cost: Free / Check Link
Source: https://ticketstore.ro/ro/bilete/10177/bambi-povestea-padurii

------------------------------------------------

Event: XMAS 2.5 – Un Crăciun fără Crăciun
Category: Theater
Description: A Christmas-themed children's show.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-15 11:00
Location: Palatul National al Copiilor - Sala Mica
Cost: Free / Check Link
Source: https://ticketstore.ro/ro/bilete/10387/xmas-2-5-un-crciun-fr-crciun

------------------------------------------------

Event: The Brainstorm - Partea I
Category: Theater
Description: A thought-provoking theatrical performance.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-15 19:00
Location: Sala Luceafarul
Cost: Free / Check Link
Source: https://ticketstore.ro/ro/bilete/10502/the-brainstorm-partea-i-sala-luceafarul

------------------------------------------------

Event: Minodora & Orchestra – live la Berăria H
Category: Concert
Description: Show plin de energie, hituri cunoscute și acces gratuit.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-06 20:30
Location: Berăria H
Cost: Free / Check Link
Source: https://berariah.ro/ev/concert-minodora-2025

------------------------------------------------

Event: Duminica la Berărie
Category: Party
Description: Duminica e pentru relaxare și voie bună!
Target Audience: General.
Date: 2025-12-07 12:00
Location: Berăria H
Cost: Free / Check Link
Source: https://berariah.ro/ev/duminica-berarie-251207

------------------------------------------------

Event: Closed - Private Event - Bal Boboci
Category: Private Event
Description: Locația rezervată pentru un Bal al Bobocilor.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-07 20:00
Location: Berăria H
Cost: Free / Check Link
Source: https://berariah.ro/ev/private-event-251207

------------------------------------------------

Event: Lunea la Berărie
Category: Party
Description: Începe săptămâna cu mâncare delicioasă și băuturi bune.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-08 12:00
Location: Berăria H
Cost: Free / Check Link
Source: https://berariah.ro/ev/lunea-berarie-251208

------------------------------------------------

Event: Closed - Private Event - Bal Boboci
Category: Private Event
Description: Locația rezervată pentru un Bal al Bobocilor.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-08 18:00
Location: Berăria H
Cost: Free / Check Link
Source: https://berariah.ro/ev/private-event-251208

------------------------------------------------

Event: Jazzy Tuesday with Puiu Pascu, Virgil Popescu, Titi Herescu Trio
Category: Concert
Description: Jazz Trio aduc acordurile și ritmurile autentice ale jazz-ului.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-09 17:00
Location: Berăria H
Cost: Free / Check Link
Source: https://berariah.ro/ev/jazzy-tuesday-2025

------------------------------------------------

Event: BOSQUITO în concert
Category: Concert
Description: O seară cu hituri, energie și vibe latin-rock autentic!
Target Audience: General.
Date: 2025-12-10 18:00
Location: Berăria H
Cost: Free / Check Link
Source: https://berariah.ro/ev/bosquito-concert-bucuresti-2025

------------------------------------------------

Event: Joia la Berărie
Category: Party
Description: Joia e pentru ieșit, relaxat și voie bună!
Target Audience: General.
Date: 2025-12-11 12:00
Location: Berăria H
Cost: Free / Check Link
Source: https://berariah.ro/ev/joia-berarie

------------------------------------------------

Event: Closed - Private Event
Category: Private Event
Description: Locația rezervată pentru un eveniment privat.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-11 19:00
Location: Berăria H
Cost: Free / Check Link
Source: https://berariah.ro/ev/private-event-251212

------------------------------------------------

Event: Jean de la Craiova & Formația LIVE
Category: Concert
Description: O seară cu muzică de petrecere și distracție.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-12 19:00
Location: Berăria H
Cost: Free / Check Link
Source: https://berariah.ro/ev/concert-jean-craiova-251212

------------------------------------------------

Event: Jazzy Saturday with Puiu Pascu, Virgil Popescu, Titi Herescu Trio
Category: Concert
Description: Acordurile și ritmurile elegante ale jazz-ului.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-13 12:00
Location: Berăria H
Cost: Free / Check Link
Source: https://berariah.ro/ev/jazzy-saturday-251213

------------------------------------------------

Event: Nikolaos Papadopoulos & Ansamblul Elpis | Seară Grecească
Category: Concert
Description: O seară cu muzică grecească și energie mediteraneană.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-13 20:00
Location: Berăria H
Cost: Free / Check Link
Source: https://berariah.ro/ev/nikolaos-papadopoulos-seara-greceasca-2025

------------------------------------------------

Event: Duminica la Berărie
Category: Party
Description: Duminica e pentru relaxare și voie bună!
Target Audience: General.
Date: 2025-12-14 12:00
Location: Berăria H
Cost: Free / Check Link
Source: https://berariah.ro/ev/duminica-berarie-251214

------------------------------------------------

Event: Fane Dumitrache & Taraful său
Category: Concert
Description: O seară de muzică lăutărească autentică.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-14 18:00
Location: Berăria H
Cost: Free / Check Link
Source: https://berariah.ro/ev/concert-fane-dumitrache-taraf-251214

------------------------------------------------

Event: Bucurie cu o Jucărie 2025
Category: Concert
Description: Oferă „Bucurie cu o Jucărie” în cadrul tradiționalului eveniment.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-15 18:00
Location: Berăria H
Cost: Free / Check Link
Source: https://berariah.ro/ev/bucurie-cu-o-jucarie-2025

------------------------------------------------

Event: Dublu Show Lăutăresc: Ionel Tudorache & Taraf de Caliu
Category: Concert
Description: O seară plină de emoție și voie bună!
Target Audience: General.
Date: 2025-12-16 18:00
Location: Berăria H
Cost: Free / Check Link
Source: https://berariah.ro/ev/show-lautaresc-ionel-tudorache-caliu

------------------------------------------------

Event: Carmen Chindriș & Taraful Rutenilor LIVE
Category: Concert
Description: O seară plină de energie, muzică și voie bună!
Target Audience: General.
Date: 2025-12-17 18:00
Location: Berăria H
Cost: Free / Check Link
Source: https://berariah.ro/ev/carmen-chindris-taraful-rutenilor-live-bh25

------------------------------------------------

Event: Horia Brenciu & HB Orchestra în concert
Category: Concert
Description: Un show plin de energie, emoție și hituri.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-18 18:00
Location: Berăria H
Cost: Free / Check Link
Source: https://berariah.ro/ev/horia-brenciu-concert-2025

------------------------------------------------

Event: Vinerea la Berărie
Category: Party
Description: Vinerea e pentru relaxare și povești între prieteni!
Target Audience: General.
Date: 2025-12-19 12:00
Location: Berăria H
Cost: Free / Check Link
Source: https://berariah.ro/ev/vinerea-berarie-251219

------------------------------------------------

Event: Closed - Private Event
Category: Private Event
Description: Locația rezervată pentru un eveniment privat.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-19 18:00
Location: Berăria H
Cost: Free / Check Link
Source: https://berariah.ro/ev/closed-private-event-251219

------------------------------------------------

Event: Back to the 2000s: Liviu Vârciu & L.A | Trupa Angels | Nicola
Category: Concert
Description: O seară plină de hituri, nostalgie și chef de viață!
Target Audience: General.
Date: 2025-12-20 18:00
Location: Berăria H
Cost: Free / Check Link
Source: https://berariah.ro/ev/concert-liviu-varciu-la-angels-nicola

------------------------------------------------

Event: Bogdan de la Ploiești LIVE
Category: Concert
Description: Un concert live plin de energie și atmosferă incendiară!
Target Audience: General.
Date: 2025-12-21 19:00
Location: Berăria H
Cost: Free / Check Link
Source: https://berariah.ro/ev/concert-bogdan-dlp-251221

------------------------------------------------

Event: Mihai Mărgineanu în concert
Category: Concert
Description: Mihai Mărgineanu vine alături de trupa sa.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-22 17:30
Location: Berăria H
Cost: Free / Check Link
Source: https://berariah.ro/ev/concert-mihai-margineanu-2025

------------------------------------------------

Event: Cargo Christmas Rock 2025
Category: Concert
Description: O seară memorabilă, plină de energie și hituri clasice.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-23 18:00
Location: Berăria H
Cost: Free / Check Link
Source: https://berariah.ro/ev/cargo-christmas-rock-2025-concert

------------------------------------------------

Event: Christmas Eve with Elvis @Berăria H | Tribute Concert
Category: Concert
Description: Petrecem în ajun de Crăciun cu un super concert tribut Elvis Presley.
Target Audience: General.
Date: 2025-12-24 18:00
Location: Berăria H
Cost: Free / Check Link
Source: https://berariah.ro/ev/christmas-elvis-tribute-2025

------------------------------------------------

